頭先大圍既巴打多謝你

唔知你有無上連登

頭先7點幾喺大圍連儂牆前面聲嘶力竭
叫人18/8出嚟遊行嘅巴打多謝你
原諒我呢個毒L怕羞唔敢停低 大大力咁樣擁抱你
多謝你！！請受小弟一拜